[無知]最近先知馬來西亞人原來有好多人種

以前一直以為馬來西亞係窮版新加坡，大部分都係黃皮膚講蝗語嘅人，最近先知原來馬來西亞有分馬來人印度人原住民華人 即係話大部分都唔係黃種人

我有個馬來西亞華人朋友話我聽
佢地一般唔多敢去啲傳統馬拉人（黑蚊蚊 又包頭）屋企
因為話佢地會落啲降頭落隻家貓道 摸一摸隻貓 就會中左貓降

利 佢咁講 我咁聽

佢地啲華人同馬來人係完全唔同

我真係最近先知 以前一直以為大部份都係黃種人，依家覺得好新奇

樓主幾歲呀

2x

咩撚野啊 馬來人咪又為黃種人
你以為得中國人係黃種人??

馬來人唔係偏東南亞果隻咩

即管笑我啦 我認我無知

仲有啲本來喺印度做生意嘅也門人係英國殖民時期比英國佬帶咗去海峽殖民地
嗰啲東馬原住民同馬來族 雖然都係南島民族但係其實係兩個唔同品種

東南亞都係黃種人

你想講華人啊？佢地叫唐人